後悔讀返書 想quit

小弟以前ive HD畢業 之後做左三年野 而加讀返書讀top up degree （business)

但讀左一個月開始感到後悔 因為上堂講啲野都聽唔明 全雞腸 上堂又完全無心機上 而加黎緊又有功課交 我都唔想理

唉 感到無力

Topup business都讀唔掂

全英文你唔明，係因為當日英文堂你唔明又唔撚去學
你想避咪繼續避，返去做野，一定係comfort zone 舒服啲

加油 比啲心機 quit左佢

今年好多fg 無工做
去做倉 點睇

我朋友英文得2都讀到topup
佢一開頭又係全部聽唔明
返去會備下課 查下字典
每次做功課佢都俾心機做
好多都合格 最後都順利畢業
你讀住一個sem先 反正交左學費

巴打TOP UP D教師會考前比晒貼士
放心，考前背晒佢，沖入去就PASS

Top up讀完都唔夠ugc果班鬥搵工,依家仲要搵工咁難,點解你一起始唔一邊ft做野一邊pt degree

Quit啦 呢個世界總要有你呢啲人

藉口
你hd都係用英文讀架啦

你邊間top up？
我hd 出黎6年先再去速大讀返書。
你簡科add drop 之前，睇past paper。
你覺得輕鬆唔溫書都得就簡😂
我咁樣做輕輕鬆鬆都畢到業，差少少first hon，仲可以carry 埋人地。
P.S: 我本身HD 係俾唔關事既GE 科拉低，學科主修相關都A-/B+，仲有返工果6年日日無野做，成日睇bloomberg/reuter。

返五日半/六日，仲有人工得萬3/萬4。
我阿爸管倉，公司好多人做到65歲+，如果我出聲會俾我入去做

pt degree 要頂十幾萬。如果人工唔夠2萬，值得ft 讀，因為機會成本不大

同你一樣，冇讀書幾年讀返top up好唔慣，我個科已經中文教書冇Exam得Project

社會總需要你依類高不成低不就嘅人

hd唔係都係英文教咩?

讀下先啦，都交咗學費，比啲時間自己習慣吓，報下英文睇多啲，老姐姐我一世無得坐窗邊！又成世要比人點，你趁後生有機會，唔好咁易放棄！

你唔明英文定唔明個course

咩科

為張紙，點都要捱落去呀。

business已經算最易明
認真d睇多幾次一定會明到啦 一定唔洗要好用腦

... 讀專科la, 仲business